第一個敢衝去塞紅隧口既先叫真勇武

明白留守既手足想盡每一分力，但唔該將勇武用啱地方，諗清楚點先可以有勇有謀。

利申﹕尊重每一個人自己既決定

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

真有腦

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

同埋差佬已經清場清到慣曬手勢，市民都睇慣曬，唔會再有咩大影響
點解唔將勇武用係D差佬反應唔到既行動上

85紅隧很塞車